
@book{DBLP:books/aw/bilaketaHeuristikoak,
  author    = {Borja Calvo, Josu Ceberio, Usue Mori},
  title     = {Bilaketa Heuristikoak: Teoria eta adibideak R lengoaian},
  publisher = {UPV/EHU},
  year      = {2017},
  pages = "61--77"

}


@misc{wiki:Tesseract,
  author = {{Tesseract}},
  title = "Tesseract --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Tesseract_(software)}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-30}
}


@misc{wiki:Apache,
  author = {{Apache}},
  title = "Apache lizentzia --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Apache_License}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-30}
}


@misc{wiki:ImageMagick,
  author = {{Image Magick}},
  title = "Image Magick --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/ImageMagick}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-30}
}



@misc{wiki:OpenCV,
  author = {{OpenCV}},
  title = "OpenCV --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/OpenCV}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-27}
}



@misc{wiki:BSD,
  author = {{BSD}},
  title = "BSD lizentzia --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/BSD_licenses}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-20}
}


@misc{wiki:MySpell,
  author = {{MySpell}},
  title = "MySpell --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2016",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/MySpell}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-04-25}
}

@misc{pythonUnicode,
  title = {Python Unicode},
  howpublished = {\url{http://python-para-impacientes.blogspot.com.es/2014/07/tipos-de-cadenas-unicode-byte-y.html}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-05-04}
}


@misc{wiki:PopulazioanOinarritutakoAlgoritmoak,
  author = {{Populazioan Oinarritutako Algoritmoak}},
  title = "Populazioan Oinarritutako Algoritmoak",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://egela1617.ehu.eus/pluginfile.php/833835/mod_resource/content/0/04_populaioan_oinarritutako_algoritmoak.svg#1_0}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-05-10}
}


@article{masterTesia,
    author  = "Ander Juarez Mugarza",
    title   = "Autokorrelazio espazialeko indizeetan oinarritutako ertz detekziorako metodoak",
    year    = "2016",

}

@misc{wiki:GPL,
  author = {{GPL}},
  title = "GPL lizentzia --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2016",
  howpublished = {\url{https://eu.wikipedia.org/wiki/GNU_General_Public_License}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-05-24}
}

@misc{wiki:Hunspell,
  author = {{Hunspell}},
  title = "Hunspell --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2015",
  howpublished = {\url{https://eu.wikipedia.org/wiki/Hunspell}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-05-24}
}

@misc{wiki:OCR,
  author = {{OCR}},
  title = "Optical character recognition --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Optical_character_recognition}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-09}
}

@misc{kontrastea,
  author = {{Kontrastea}},
  title = "Kontrastea",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://www.tutorialspoint.com/dip/brightness_and_contrast.htm}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-10}
}

@misc{normalizazioa,
  author = {{Normalizazioa}},
  title = "Normalizazioa --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Normalization_(image_processing)}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-10}
}

@misc{lat,
  author = {{Lat}},
  title = "Local Adaptive Thresholding",
  year = "2003",
  howpublished = {\url{http://homepages.inf.ed.ac.uk/rbf/HIPR2/adpthrsh.htm}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-12}
}

@misc{gauss,
  author = {{Gaussian-Blur}},
  title = "Gaussian-Blur --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Gaussian_blur)}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-12}
}

@misc{imagemagick,
  author = {{ImageMagick Convert}},
  title = "ImageMagick Convert",
  year = "2017",
  howpublished = {\url{https://www.imagemagick.org/script/command-line-options.php}},
  note = {Atzipen Eguna: 2017-06-12}
}




% line in order to check if utf-8 is properly configured: áéíóúñ
